覺唔覺打字最辛苦喺又要望Mon 又要望下個Keyboard

識盲打就唔同呢, 唔使望都打到
介紹網站畀大家, 唔下下打字都要喺咁Fing個頭

zh都可以係簡體真西利

你知"喺"同"係"係兩個唔同意思既字架可?